呢條片0:16-0:18係處緊刑

慘不忍睹...

0.44-0.46=全片最好睇

0:17-0:19有牙琪

JTBC兒童台?

T寶勁令唱得勁好聽!!

0:36-0:37
0:11-0:12

Loop 0:11-0:12

0:11-0:12
0:50-0:52
0:44-0:46

咁細忽仲要被現擋住晒

My Twice

0：36 - 0：38。

Good

彩瑛係真係格格不入

牙魚得嗰三秒

我不離不棄

拉